全部都係垃圾GAME, 悶撚到死

上一隻玩得落都已經係隻狼,頂到一個禮拜又冇驚玩了
屌你老母好撚悶

同感，原本以為WWZ會好玩 點知又係

樓豬廢青